{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014570?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동대구역 칸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は22:00、チェックアウトは12:00です。予約時の公知事項によって客室料金は2人基準で適用され、パーティールームのような特殊な客室の場合には入室人数の確認が必要です。万19歳未満の未成年者の場合、入室可能かどうかを提携店に直接確認し、予約を進めなければなりません。未成年者、同居による入室拒否の場合、取り消しや返金が不可能です。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。予約時、特典では2021年10月には内部の改装が完了したものを用意した大邱(テグ)の東大邱駅、カンヌでの特典を楽しむことができます。全客室にはホテル式ダウンの寝具類が備えられており、ネットフリックスやウェーブを視聴できる施設がすべての客室に整っています。また、最新型のヘアーアイロンとドライヤーが、すべての客室に配置されており、ハイスペックPC及び65~75インチTVが、すべての客室に設置されています。カラオケルームを利用して楽しい思い出を作ることができ、これは夜22時まで使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の公知事項によって客室料金は何人基準で適用されますか？",
            "answer": "予約時の公知事項によって客室料金は2人基準で適用されます。"
        },
        {
            "question": "特殊な客室の場合に入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊な客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かどうかを提携店に直接確認し、予約を進めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居による入室拒否の場合、取り消しや返金は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居による入室拒否の場合、取り消しや返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によってキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "特典として楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "特典として楽しむことができる場所としては、大邱(テグ)の東大邱駅、カンヌが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはホテル式ダウンの寝具類が備えられており、ネットフリックスやウェーブを視聴できる施設がすべての客室に整っています。また、最新型のヘアーアイロンとドライヤーが、すべての客室に配置されており、ハイスペックPC及び65~75インチTVが、すべての客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケルームの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケルームの利用時間は夜22時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 517
    }
}